現階段香港同美國仲親過放養仔台灣，你地驚閪

成班搞錯哂以為係香港人乞美國幫手，依加係美國想利用香港打中共呀，仲港美之間仲親過台美，當正你香港人親生仔咁照住，法案又加速又盛，仲派個共和黨大佬日日睇實香港驚死有咩意外

竟然會覺得一個加泰集會導致美國割蓆，低b過天線低低b

去嘅就去，唔去唔使係度鳩吹散水

輕輕一推

起底，block

躝啦三毛

呢個真

冇上連登幾日，然後竟然嘈依啲低b嘢

Agee